美參議員魯比奧在中英聯合聲明簽署日譴責中共破壞承諾

原來12月19日係簽署日, 唔講都冇留意